Adam Kuuse Wastsest Otepääst kaibas, et ta 3 aasta eest Jaan Kiislale 150 rubla ja minewa kewade 150 rubla üle pea 300 rubla - nõuab selle tasumist.
Jaan Kiisla ei salanud wõlga ning ütel õige olewat aga ei jõua praegu maksa.
Mõiste: Jaan Kiisla peab 8 päewa sees 300 rubla Adam Kuuse hääks wälja maksma.
Mõiste kuulutadi kohtus käiatele T.R.S. a 1860 §772-774 järele.
